砵蘭街仲咩事

咁多狗同記者？

哦 係啊 阿sir開餐

近邊個位

where

360

桔梗…？